貓抓傷自己？

啱啱見到我隻貓 呢個位有個傷口
應該等佢自己好返/買藥返黎搽/捉佢去睇醫生？

如果佢撞損左都好D
如果佢keep住R果個位就應該生癬，睇醫生佢會用UV照下有冇真菌
癬好頑固仲會傳染人，及早醫治

天氣熱唔乾爽好易有

貓有機會抓傷自己㗎。

不過你可以再問吓獸醫睇吓係咪真係
之前有朋友試過隻貓自己抓傷，咁醫生就淨係比咗啲藥膏隻貓去抹

Thx
會唔會大機會係同其他貓打交整親？